my $categories = [
    "Administracja biurowa",
    "BHP / Ochrona środowiska",
    "Badania i rozwój",
    "Bankowość",
    "Budownictwo",
    "Call Center",
    "Doradztwo / Konsulting",
    "Edukacja / Szkolenia",
    "Energetyka",
    "Finanse / Ekonomia",
    "Franczyza / Własny biznes",
    "Hotelarstwo / Gastronomia / Turystyka",
    "Human Resources / Zasoby ludzkie",
    "IT - Administracja",
    "IT - Rozwój oprogramowania",
    "Inne",
    "Internet / e-Commerce / Nowe media",
    "Inżynieria",
    "Kontrola jakości",
    "Marketing",
    "Media / Sztuka / Rozrywka",
    "Nieruchomości",
    "Obsługa klienta",
    "Praca fizyczna",
    "Prawo",
    "Produkcja",
    "Public Relations",
    "Reklama / Grafika / Kreacja / Fotografia",
    "Sektor publiczny",
    "Sprzedaż",
    "Transport / Spedycja / Logistyka",
    "Ubezpieczenia",
    "Zakupy",
    "Zdrowie / Uroda / Rekreacja",
    "Łańcuch dostaw",
];
